第三世界班友有冇自殺呢個念頭？

比我就死左佢 重刷算
定係佢地冇正常生活呢個概念？

個班垃圾寄生蟲越窮就生得越多
建議拉晒去行宮刑

唔會 因為佢地真係窮到三餐不繼
有空閒去諗嘢嘅人先會諗到自殺

其實農村自殺率唔低